點解香港人可以貪心到咁？？？？

話說今日就去m記買嘢食，前面個女人就喺到同個職員嘈，個職員就話微信支付減十蚊就唔可以同其他優惠一齊用，個臭閪港女重要死喺到拗，話咩上次買可以用兩個優惠點解今次唔得，驚死俾人搵笨咁撚樣 ，嘈咗5分鐘之後經理就出嚟搵埋優惠條款俾佢睇，條女柒咗之後就死死氣咁埋單，真喺隔住條隊都聞到條臭閪貪心唔成嘅柒味 ，真喺有必要用成五分鐘貪杯狗也不屌嘅細橙汁咩 自撚私到塞住條隊五分鐘，m記呢啲平民餐廳已經唔喺貴啦，而加有十蚊折都唔滿足。淨喺買個m記已經可以睇到香港人自私、貪心嘅劣根性，成日笑柒啲大陸人嚟抬高自己，真喺五十步笑百步 。
利申：有感而發，不喜勿插

咁冇得用就喺冇㗎啦，使唔使塞住條隊成五分鐘啊？我自己本身唔係啲咩有錢人，但真喺理解唔到點解m記本身咁平重要用盡優惠喺咩心態

唔貪就唔係香港人啦

利申 香港人

用唔用得我唔清楚，但最後經理喺出嚟攞咗張條款俾個女人睇就完咗件事，如果要據理力爭應該都喺m記要據理力爭，如果唔係只會縱壞啲客，根本就喺原則問題，個職員俾優惠你的確佢喺冇損失，但做人俾返少少原則得唔得呢？

件事呢就好認同

不過乜撚野叫不喜勿插？
放得上討論區就預咗人討論
有討論就會有人屌
加句咁嘅野等有人屌嘅時候屌返佢轉頭話已經講咗不喜勿插唔鍾意睇就死返出去？

係女人仔先貪呢啲小著數 一陣你入張信用卡去WECHAT比人偷哂資料唔好喊

你點解係要屈個M記職員？

唔認同唔一定要屌人嘅啫

wechat $10 可以一齊用ga

幾時講wechat 優惠唔可以同m 記優惠同時用.

為左嗰幾蚊喺到聲大大”據理力爭”
你都好意思

依家D連登仔一唔啱聽就即刻屌埋嚟架喇